陳健波出任行政總裁的立橋保險 : 捐100萬俾工聯會起口罩生產線

由立法會財委會主席陳健波出任行政總裁的立橋保險集團，今天宣佈撥出100萬元予工聯會職業發展服務處，以讓工聯會建立本地口罩生產線。公司指口罩會在本港自設的符合衛生標準的廠房生產，標明是「香港製造 Made in HK」的口罩，製成品會送贈長者、基層家庭及有需要人士

500 萬經中聯辦支援湖北省

立橋在上月底宣佈捐出 1000 萬元支援新冠狀病毒抗疫行動，一半即 500 萬元支援本港抗疫工作，成立生產口罩線撥出的 100 萬元就是從這筆款項而來。而另一半款項 500 萬元則支援湖北省，包括武漢在內的抗疫工作，公司今日已通過香港中聯辦的賑災專戶捐款贈。

100萬做生產線，一部機都買唔到。
工聯會有100萬做菠蘿算啦

100萬買幾張台，幾十張膠凳，在請幾十個庇護工廠工友幫你生產優質口罩啦，記得特供政府內部使用喔

生產線組機同間cleanroom都唔係最難搵啊
口產入邊塊合規格嘅filter料先最難搵啊 全世界都無晒貨咁滯 好多國家都禁咗出口

工賊會唔好為咗攞彩 求撚期拎整環保袋嘅不織布黎做filter
到時整撚埋啲連花粉都隔唔柒到嘅所謂濕鳩口罩 害鳩死啲街坊啊

工聯會同大陸個紅十字會有咩分別

工聯會而家先做口罩係咪唔信黨消滅病毒嘅能力

人地都話明工聯會 想係大陸鼠d filter 落黎有幾難
加上人地都話明比廢老用 filter 唔filter 都冇所謂啦

一百萬生產線
車膠花都唔夠啦 口罩你老母
政治課金學人粒光環 無撚腦

有冇菠蘿味嘅口罩先？